\chapter[Ergebnisse des Laufzeitperformance-Tests]{Ergebnisse des\\Laufzeitperformance-Tests}
\label{chap:runtimePerformance}
Für die Testfälle in den Tabellen \ref{tab:runtimeOpen} und \ref{tab:runtimeOpenOptimized} gilt
folgende Zuordnung:

\begin{enumerate}
	\item Modus Multiple: Nach Laden des Dokuments wird das erste Element geöffnet.
	\item Modus Multiple: Nach Laden des Dokuments wird das letzte Element geöffnet.
	\item Modus Single: Nach Laden des Dokuments wird das erste Element geöffnet.
	\item Modus Single: Nach Laden des Dokuments wird das letzte Element geöffnet.
	\item Modus Single: Das letzte Element wird geöffnet, wenn das erste Element ausgeklappt ist.
	\item Modus Single: Das erste Element wird geöffnet, wenn das letzte Element ausgeklappt ist.
	\item Modus Strict: Das zweite Element wird geöffnet, wenn das erste Element ausgeklappt ist.
	\item Modus Strict: Das letzte Element wird geöffnet, wenn das erste Element ausgeklappt ist.
	\item Modus Strict: Das erste Element wird geöffnet, wenn das letzte Element ausgeklappt ist.
\end{enumerate}

\begin{table}[H]
	\caption{Laufzeit-Testergebnisse: Ausklappen (Vor Optimierung)}
	\label{tab:runtimeOpen}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l||X|X|X|X|}
		\hline
		\textbf{Nr.} & \textbf{VanillaJS} & \textbf{LitElement} & \textbf{hybrids} & \textbf{Stencil}\\
		\hline
		\hline
		1 & 0,39~ms (±0,10) & 0,20~ms (±0,05) & 0,24~ms (±0,13) & 0,20~ms (±0,06) \\
		\hline
		2 & 0,39~ms (±0,08) & 0,24~ms (±0,13) & 0,19~ms (±0,07) & 0,19~ms (±0,04) \\
		\hline
		3 & 11,03~ms (±2,36) & 1,54~ms (±0,45) & 1,06~ms (±0,34) & 0,65~ms (±0,17) \\
		\hline
		4 & 9,75~ms (±2,00) & 1,60~ms (±0,73) & 1,00~ms (±0,36) & 0,77~ms (±0,36) \\
		\hline
		5 & 8,53~ms (±1,97) & 1,16~ms (±0,43) & 0,67~ms (±0,23) & 0,51~ms (±0,24) \\
		\hline
		6 & 8,01~ms (±1,95) & 1,28~ms (±0,51) & 0,55~ms (±0,17) & 0,42~ms (±0,13) \\
		\hline
		7 & 10,20~ms (±1,50) & 1,45~ms (±0,78) & 0,63~ms (±0,11) & 0,63~ms (±0,19) \\
		\hline
		8 & 9,49~ms (±2,31) & 1,98~ms (±1,79) & 0,67~ms (±0,17) & 0,49~ms (±0,16) \\
		\hline
		9 & 7,17~ms (±1,58) & 1,33~ms (±0,45) & 0,45~ms (±0,09) & 0,48~ms (±0,18) \\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{Laufzeit-Testergebnisse: Ausklappen (Nach Optimierung)}
	\label{tab:runtimeOpenOptimized}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l||X|X|X|X|}
		\hline
		\textbf{Nr.} & \textbf{VanillaJS} & \textbf{LitElement} & \textbf{hybrids} & \textbf{Stencil}\\
		\hline
		\hline
		1 & 0,42~ms (±0,21) & 0,20~ms (±0,09) & 0,22~ms (±0,13) & 0,28~ms (±0,12) \\
		\hline
		2 & 0,37~ms (±0,10) & 0,18~ms (±0,03) & 0,21~ms (±0,08) & 0,30~ms (±0,12) \\
		\hline
		3 & 0,46~ms (±0,18) & 0,24~ms (±0,06) & 0,35~ms (±0,09) & 0,42~ms (±0,19) \\
		\hline
		4 & 0,49~ms (±0,20) & 0,24~ms (±0,05) & 0,39~ms (±0,11) & 0,44~ms (±0,15) \\
		\hline
		5 & 0,46~ms (±0,14) & 0,18~ms (±0,05) & 0,18~ms (±0,04) & 0,15~ms (±0,03) \\
		\hline
		6 & 0,50~ms (±0,21) & 0,19~ms (±0,03) & 0,33~ms (±0,13) & 0,22~ms (±0,09) \\
		\hline
		7 & 0,50~ms (±0,18) & 0,23~ms (±0,06) & 0,21~ms (±0,10) & 0,31~ms (±0,10) \\
		\hline
		8 & 0,49~ms (±0,17) & 0,22~ms (±0,07) & 0,22~ms (±0,06) & 0,30~ms (±0,16) \\
		\hline
		9 & 0,43~ms (±0,09) & 0,18~ms (±0,04) & 0,32~ms (±0,11) & 0,22~ms (±0,06) \\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

Für die Testfälle in den Tabellen \ref{tab:runtimeChangeMode} und
\ref{tab:runtimeChangeModeOptimized} gilt folgende Zuordnung:

\begin{enumerate}
	\item Wechsel von Multiple zu Strict ohne geöffnetes Element.
	\item Wechsel von Multiple zu Strict mit dem ersten, zehnten und jedem weiteren zehnten Element
	geöffnet.
	\item Wechsel von Multiple zu Strict mit dem zehnten und jedem weiteren zehnten Element
	geöffnet.
	\item Wechsel von Multiple zu Single mit dem ersten, zehnten und jedem weiteren zehnten Element
	geöffnet.
	\item Wechsel von Multiple zu Single mit dem zehnten und jedem weiteren zehnten Element
	geöffnet.
	\item Wechsel von Single zu Strict ohne geöffnetes Element.
\end{enumerate}

\begin{table}[H]
	\caption{Laufzeit-Testergebnisse: Modus ändern (Vor Optimierung)}
	\label{tab:runtimeChangeMode}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l||X|X|X|X|}
		\hline
		\textbf{Nr.} & \textbf{VanillaJS} & \textbf{LitElement} & \textbf{hybrids} & \textbf{Stencil}\\
		\hline
		\hline
		1 & 0,72~ms (±0,14) & 0,61~ms (±0,36) & 0,70~ms (±0,68) & 0,39~ms (±0,23) \\
		\hline
		2 & 12,54~ms (±2,95) & 4,51~ms (±3,36) & 0,41~ms (±0,15) & 0,74~ms (±0,43) \\
		\hline
		3 & 11,56~ms (±4,77) & 4,09~ms (±2,45) & 0,47~ms (±0,24) & 0,75~ms (±0,58) \\
		\hline
		4 & 11,28~ms (±3,16) & 4,32~ms (±1,72) & 0,42~ms (±0,22) & 0,55~ms (±0,24) \\
		\hline
		5 & 10,35~ms (±4,59) & 4,70~ms (±4,06) & 1,30~ms (±0,89) & 1,02~ms (±0,89) \\
		\hline
		6 & 1,62~ms (±0,83) & 0,35~ms (±0,08) & 0,45~ms (±0,21) & 0,43~ms (±0,28) \\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{Laufzeit-Testergebnisse: Modus ändern (Nach Optimierung)}
	\label{tab:runtimeChangeModeOptimized}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l||X|X|X|X|}
		\hline
		\textbf{Nr.} & \textbf{VanillaJS} & \textbf{LitElement} & \textbf{hybrids} & \textbf{Stencil}\\
		\hline
		\hline
		1 & 0,61~ms (±0,35) & 0,11~ms (±0,11) & 0,40~ms (±0,21) & 0,34~ms (±0,24) \\
		\hline
		2 & 1,40~ms (±0,80) & 0,27~ms (±0,34) & 0,38~ms (±0,28) & 0,49~ms (±0,49) \\
		\hline
		3 & 1,15~ms (±0,49) & 0,20~ms (±0,17) & 0,31~ms (±0,26) & 0,40~ms (±0,36) \\
		\hline
		4 & 1,46~ms (±1,01) & 0,27~ms (±0,23) & 0,41~ms (±0,37) & 0,52~ms (±0,54) \\
		\hline
		5 & 1,87~ms (±1,43) & 0,21~ms (±0,19) & 0,28~ms (±0,16) & 0,38~ms (±0,35) \\
		\hline
		6 & 1,07~ms (±0,66) & 0,11~ms (±0,04) & 0,36~ms (±0,21) & 0,32~ms (±0,11) \\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}
